{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151777?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 zam 101 hotel"
    },
    "text": "2021年3月に金海長幼栗下新都市にzam 101 hotel 2号店がオープンしました。 既存のホテルよりアップグレードされた客室、付帯施設、ルーフトップを提供し、お客様に新しい感動をお届けします。 ホテルのラウンジでは、高級コーヒー豆で淹れたポークと無料の朝食サービスを提供しています。 また、ランドリーサービスやビジネスサポートができる施設も備えています。 ホテルのルーフトップやフォトゾーンでは、屋外のパーティーやフォトゾーンを楽しむことができ、特別なスペースをご用意しております。 すべての客室と付帯施設は禁煙です。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 提携店の内部状況によってアメニティとサービスが変更される場合があり、オンシーズンや特定日には料金の変動がある場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は制限され、チェックインの際に身分証明書の確認が必要になることがあります。 ペットの出入りは制限され、貴重品の保管に対する責任はホテル側では負いかねます。 予約の際、追加人数などの追加発生金額は当日現地にて決済し、最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "zam 101 hotel 2号店"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2021年3月"
        },
        {
            "question": "ホテルの提供する客室や付帯施設はどのようなものですか？",
            "answer": "アップグレードされた客室、付帯施設、ルーフトップ"
        },
        {
            "question": "ホテルのラウンジでは何を提供していますか？",
            "answer": "高級コーヒー豆で淹れたポークと無料の朝食サービス"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ランドリーサービスやビジネスサポートができる施設"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップやフォトゾーンでは何が楽しめますか？",
            "answer": "屋外のパーティーやフォトゾーンを楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室と付帯施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です"
        },
        {
            "question": "ホテルでの飲酒や高声、放歌、喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティやサービスは変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の内部状況によって変更される場合があります"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "制限される場合があり、チェックイン時に身分証明書の確認が必要です"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数などの追加発生金額はどうなりますか？",
            "answer": "当日現地にて決済し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 382
    }
}